袁國勇籲做好準備才放寬防疫措施

袁國勇籲做好準備才放寬防疫措施
2020-08-24 HKT 22:53

"......袁國勇認為，確診宗數能夠回落至單位數，如果放鬆防疫措施，尤其重開食肆卻沒有足夠準備，疫情有機會反彈。至於現時有無條件放寬二人限聚令、限制食肆等防疫措施，他說最重要是做好準備才放寬。

他又說，食肆方面，一定要分開傳菜與執枱工作，因為負責執枱的員工會接觸到食客沾有口水、甚至有病毒的碗碟，若同一人負責執枱及傳菜，可引起嚴重交叉感染......"

我就已做好準備在放寬防疫措施後狂歡